大王安德尊咁撚有錢仲係單身，有冇絲打心動？

幾百億身家

巴打都心動啦

重要係港女最鐘意既mix

可以生個混血baby

又話有錢就有女

佢睇你地唔上眼

有冇咁多身家呀

你00後？

黃沾個女

OK呀

大王食開李錦聯嗰type

幾百億就入咗香港十大富豪

2018年東區區議會佳曉選區補選，安德尊特地前來支持親建制派民建聯的植潔鈴，稱青年人參選是很難得的事情，讚揚對方關顧長者。

仲吹唔吹奏得落呢?

元朗國大地主 ,實同十八鄉班人有d交情。

個樣同把聲都勁柒
啃唔落

實比佢煩到仆街

可能屌過都市閒情d囡

好似話結咗婚啦喎

原來係女朋友

跳進時間中前航!!!

做零仔都唔屌

他是gay

null

同黃金入球一樣
正過原唱